是龜也是頭！是龜頭也是賓周！

兩粒睪丸 彈下彈下 彈到上月球

園野個個大龜頭

洋妞最愛大龜頭

想一口食左碌鳩